我們很幸運生活在可以做自己的國家，但我們知道世界上有個別案例，個別國家否認基本人權。 格雷內爾為同性戀合法化的全球倡議所取得的進展進行辯護克里斯·約翰遜，2020年9月23日，華盛頓刀鋒報 
 就像，這樣的歌讓我意識到我是多麼的可憐，然而上帝會保佑我。 愛與失去，與科裡·布克，尼克·富里埃佐斯，2020年9月22日，| 
 一個看似擁有寶貴自然資源的國家最終會因為未能實現經濟多元化而遭受損失。 真的有人知道什麼是社會主義嗎? (第408集重播)Stephen J. Dubner | 2020年9月17日|魔鬼經濟學 
 我很幸運在很小的時候就得到了這個機會，但我抓住了每一個機會。 完整文本:托米·拉倫在“卡洛斯·沃森秀”上的講話丹尼爾·馬洛伊，2020年8月31日| 
 1923年，聖地亞哥通過了第一個分區條例——在最高法院宣佈種族區為非法的六年之後，在最高法院批准我們今天所知的分區基本結構的三年前。 2020年8月26日，聖地亞哥之聲| 
 儀式以《上帝保佑美國》的歌聲結束，看臺上的一些人以及白思豪也跟著唱了起來。 警察家庭在紐約警察畢業典禮上噓白思豪|邁克爾·戴利| 2014年12月30日 
 西弗吉尼亞州，上帝保佑它，還是有點不同的! 說真的，民主黨人:你在迪克西州完蛋了 
 貝絲，保佑她，後來她問瓊戈爾曼對她做了什麼。 《行屍走肉》的“sllabtown”:真正的恐怖來源不是行者，而是強姦|Melissa Leon | 2014年11月3日|DAILY BEAST 
 我想是理查德·基爾做的，上帝保佑他，但根據羅伯的說法，只有一個人能扮演這個角色。 Cary Elwes，又名Westley，分享了《公主新娘》製作過程中不可思議的故事 
 一方面，它可以保佑你有特殊的土地種植葡萄。 納帕的地震不是唯一撼動葡萄園的事情克萊夫·歐文| 2014年8月31日|每日野獸 
 “上帝保佑你，小姐，”老人用老人的尖厲嘶啞的聲音喊道，一面使勁按住車窗。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 吉爾伯特的“啊，恥辱，父親”和拉什米爾夫人的“上帝保佑親愛的孩子”，在她匆忙撤退後。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 “上帝保佑你，小大衛，”當他被押送回倫敦受審時，鄉下人們爭先恐後地跟他握手。 朴茨茅斯路及其支流|查爾斯·g·哈珀 
 雙手合十，就像你在祈禱時做的那樣，勇敢的我，並說:“上帝保佑爸爸媽媽。” 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 我曾切切地禱告，要我所說的能結果子，也知道你們也要這樣禱告，為我的話祝福。 印度鐵路三等，聖雄甘地